唔止反蒙面法！係要對抗推行緊急法同背後理念：直接將香港推入極權統治！！！

唔止反蒙面法！係要對抗推行緊急法同背後理念：直接將香港推入極權統治！！！